Wisata Kuliner Soto Kediri Bok Ijo di Terminal Tamanan | Wisata Kuliner - Pariwisata - Perekonomian
Pusat Tahu Takwa dan Gethuk Gedang di Jalan Pattimura dan Jalan Yos Sudarso | Wisata Kuliner - Pariwisata - Perekonomian
Kuliner Pecel di Jalan Dhoho | Wisata Kuliner - Pariwisata - Perekonomian
Kuliner Jagung Bakar di Bundaran Sekartaji | Wisata Kuliner - Pariwisata - Perekonomian
Soto Kediri | Masakan - Kuliner
Soto Tamanan | Masakan - Kuliner
Sate Bekicot | Masakan - Kuliner
Stik Tahu | Masakan - Kuliner
Tahu Takwa | Masakan - Kuliner
Sate Bekicot[31] | Masakan - Kuliner
Krengsengan Bekicot | Masakan - Kuliner
Nasi Goreng Arang | Masakan - Kuliner
Nasi Pecel Tumpang[30] | Masakan - Kuliner
Sate Emprit | Masakan - Kuliner
Carang Mas Mawar | Jajanan Pasar - Kuliner
Tahu Pong | Jajanan Pasar - Kuliner
Klepon | Jajanan Pasar - Kuliner
Cenil | Jajanan Pasar - Kuliner
Lopis | Jajanan Pasar - Kuliner
Gethuk Pisang | Jajanan Pasar - Kuliner
Kerupuk Upil | Jajanan Pasar - Kuliner
Gethuk Pisang | Oleh-Oleh - Kuliner
Emping Tahu | Oleh-Oleh - Kuliner
Tahu Kuning | Oleh-Oleh - Kuliner
Kripik Bekicot | Oleh-Oleh - Kuliner
